想買校長演唱會，Urbtix down左

洗唔洗咁多人睇呀

譚伯都果頭近,係會有少少迴光返照

有冇人上到？

幫老母買完六張
準時入到買完

屌你老母

點解垃圾？

我有兩張放 第13行 有意巴打留個tg